［大學tee］理大檸樂、教大冷氣、科大水喉，成事啦！

收到好多巴絲tg我地大學tee進展如何，經過設計同商量之下，我地暫時有以下幾款設計，底色主要係白、Navy、酒紅，有其他意見歡迎提出

雖然原post冇齊十間大學，但係我地希望所有大學既巴絲都一齊著
所以自己都諗左啲，獻醜了
中大、浸大真係諗爆頭呀
讀緊呢幾間院校既巴絲不妨比啲意見（由其嶺大嘅朋友！）

有興趣入手返件既巴絲可以tg我地，我地會視乎人數再定價（你知印得愈少愈貴啦）、同廠商聯絡，多謝大家！

我哋嘅TG

原post傳送門：

浸大碌尻

LingU既巴絲我地諗緊既係
咪嶺大我
設計圖仲整緊
有其他意見既都可以係度講

我條嶺大

賺錢賺到大學tee都唔放過

廣州恆大

真係有人會買

賺錢去第二度賺啦好嗎？

買返黎屋企著都好

乜真係有人會着咩

中大tee一定要係紫色

想買科大水喉

港大話同中大伏好柒

係連登搵生意
等被批鬥

廣源恒大

不了

Idea人地諗 錢自己賺

留明睇咩人先會買

又唔似人地啲soc t camp t
食啲字又無喱頭 過主啦

邊個會咁戇鳩買
同壞人tee有咩分別
只不過係將兩樣最柒既野撈埋一齊（大學tee+壞人tee)

屋企著我買件白tee唔好
Btw我覺得幾有創意既
支持 幫你一推

好柒
傻既先買

咩係科大變蛙？

喺原post已經俾人屌
而家特登再開一個post俾人屌

柒味濃

浸大個件有無第啲idea啊

原post有班人撐呢條友仔借連登巴打idea搵食架

BU你阿魔(嬤)

用一眾巴打諗嘅idea黎賺錢
祝你蝕到仆街

浸大便當

好撚柒

柒撚到

浸大海參

埃大呢

埃大波波

同問

蝌大變蛙

搵食行遠d 好撚肉酸

好撚核突

教大冷氣
唔知會唔會以為教大有一科係讀整冷氣

一定賺大錢

除左港大中大

邊有人夠膽著 其他大既 tee 呀

畀人指住笑咩

最憎人港大話

認真 真係柒撚到唔敢睇
係街見親人地著都不禁打個冷震
仲話要放上黎賣 收檔啦

好柒

當連登仔水魚都俾d質素, 俾d誠意啦
又唔好笑 個design又柒

大雞樂個designer?

一拎黎賺錢個po已經無哂意義
設計算係普通唔差 不過我估好少人會敢著出街

唔似喎 究竟有無認真參考大學tee個template

走啦屌你老母垃撚圾

一黎抄 二黎柒
連soc tee都唔似
搵食過撚住啦屌你

得罪講句，真係好撚柒

如果遲下係街見到人著我會笑柒佢

想要理大個件 但個design

上一個post講過，呢度講多次：搵食過主啦

錢嘅野，留返俾學校啲莊去賺啦樓豬。

買左都唔敢著啦Ching

有興趣買 但d卡通柒到痴線

我屌你老母啊 搵食過主啦

抄又抄得柒過人

邊個著就指住佢嚟笑

嘩 啲負皮升得咁快

真正讀U既邊洗買黎著
冇U果D扮係U就會買姐
大把SOC T靚過佢

玩下就得啫
真係整出來，著上身嘅人係諗咩

睇啲design都覺得畫嗰個唔似讀過U啦
根本無忽似

又嚟搵食

理大檸樂，
唔知會唔會以為理大有一科係讀沖檸樂。

大家快啲睇下樓豬開過咩post
大量疑似搵食post

搵食呀？收皮啦

柒到唔敢睇

Fatfat啦 大水喉

鯨大都冇

不過真係好撚柒 貼錢都唔會柒上身

祝生意一落千丈

個idea 開post 講下開心下咪算
整落tee 堅柒
仲要借錢賺錢收皮啦

idea就連登巴打出 錢就你賺
仲夠膽開新post乞idea
肉酸到爆

backup

搵食死開啦 咩叫盡量分返比原創
一係當興趣玩 100%成本價
屌你老母 偷人idea 仲要design柒

乘大乘細，開大定細，咸水浸大
啲句子己經唔知做乜鳩，個design ...特別係中大伏嗰個...真係好柒
有邊個會買黎著呀大佬，喺街見到實笑柒佢，等睇樓主被屌柒

搵食唔好上連登好無
人地for fun嘅騎劫搵錢
真係想成本整出嚟都想 而家擺明想做大佢咁
咁搞法有好笑idea都唔會想講出嚟捭你d人搵錢

算

讀緊design year 1 都覺得你啲設計好撚柒
不如死返入你老母個閪度

收皮啦
又想借機cap水

垃圾

講就好笑 著上身就真係on9 免費係屋企著都可以諗下

柒到用黎抆屎😂

咁柒就收皮啦
搵食死埋一邊啦

比我見到街有人著呢件柒tee我實指撚住佢黎笑

真心好撚柒同唔好笑

idea又係人地諗
設計又柒

想借連登拉食？ 收皮啦

同backup佬有乜分別

即係咁 係hku 見到有人著見咁嘅嘢我真係會指住佢黎笑

搵錢唔係問題

我覺得唔吸引

知唔知柒字點寫

都唔係件衫嘅問題
係樓主其實你知唔知醜

著住件衫同人講自己係毒撚上連登

又偷人idea

收皮啦

創業 屌你老母過主啦

屌你老母
係連登抄橋仲要黎賺錢

人哋搞吓笑 你就玩認真
發錢寒cap水都比啲心機玩吖
求鳩其整幾粒字 又柒又唔似
過主啦

比正皮嘅係咩心態

咁認真做咩

嘩屌你老母，個gag唔係你搞先已經算，
仲無恥到想出tee賺錢，你都幾濕鳩下

就係咁撚多年宵老翻狗，backup佬，加埋而家你大學tee之滃，香港人先俾人話越黎越低質冇水準

見到有人著，即刻影相貼上網批鬥

收撚皮喇

先唔講錢唔錢
D soc tee個樣唔係咁架wo

大佬 好柒 免費派都唔想要
成陣柒味

出街見到有人著一定笑鳩佢

公大呢，屌你

咁都叫 利用 連登巴打既諗法搵錢
咁呢個世界唔洗做生意 好多產品都唔會自己完全諗出黎

你諗到個idea唔代表會做出黎
定係一搵錢就錯

雖然我都覺得個設計幾核突下

部分設計好小學雞 都唔似

城大乘細做乜鳩

上一個post啲人去晒邊

不如跟翻各大學既主色？
e.g. 港大->綠色

soc tee都未見過
仲話自己大學生

最後咪有

柒到

條撚屌都好進取下

I大？

7到咁都有人買

港大話
乘大乘細
中大伏

諗爆頭你都講得出

乜柒都關佢事

岩岩追返原post
中大伏係撚你諗咩樓豬

好消息

計畫收左皮啦

多謝tg我哋嘅巴打支持！

睇嚟要實體化連登product，分埋紅比原創再低價都滿足唔到一眾連巴。

順手爆料 做開成衣印刷 同 精品公仔online shop 一件呢啲Tee $13港幤左右
你收幾錢啊 on 9 仔

回下我啦 屌你老母

咁你就過主啦 懶偉大咁

之前整班衫 個搞手收左我地每人百五蚊一件

Fatfat

個圖案幾多色 同埋急唔急住要
一係比人cap 水 一係比人fatfat

其實有啲係ok既 但唔會想著出街

教院個件真係柒到呢
點著出街啊

收皮啦屌你老母

抄橋揾食

i大無衫著好慘

真係好消息
新年流流都要老母比人問候不孝子
正正經經去返pt啦 借連登創業
人唔笑狗都吠

唔好笑
又唔靚
祝你好運

又係D 垃圾二創當創作，咁撚有信心去kickstarter 集資啦

咁我買u記淨色tee唔好

整件CU(Kowloon Tong)

咁撚柒仲要上黎開POST搵食

IDEA係OK
但玩下字型就叫設計

真心想要 15蚊 幫我整件 ok?

前面後面手袖都有圖案 好似有燙金 每件都有自己名既簡稱 唔急要
大約幾錢一件

咪係

我都好想要15蚊件

淨文字似返soc tee 都叫做有D玩味
加圖案真係唔知想點

咁樣我地報價大概$85左右 冇記錯好似係
利申：負責其他嘢

教大冷氣應該出得街

幾件收費好貴 因為我唔係負責做衫 幫唔到你地

之後搞班衫
問過哂得二十件 要有自己名 間間120up 淘寶都一舊人仔
巴打pm 幫襯你

On9先買，除非成本價

祝樓主每賺一件tee錢就短一日命

屌你老母 本身成語/句子 宜家變撚左咩垃圾創作 收皮啦

咁之前又吹到咁大$15有件
咁即係印幾多件先做到$15件呀
樓主個post咁多負皮
唔係覺得會好多人買，買到$15做到件下話
下下拎極端例子黎講有撚意思
搵到大公司sponsor既話唔使錢有得印添呀

邊有人敢著出街

屌你 我講成本$15啊 但單買幾件公司收費好貴
因為我唔係負責做衫啊 on9仔

想要 又唔想比樓豬賺
難得有你爆內幕。15蚊件
但又幫唔到手

$15 係我地成本價
我地會多數報$60客
客賣比人幾錢就唔知啦

班衫 soc衫報另外一個價錢

咁你講個成本出黎有咩意思
鬼唔知所有野既成本可以好平咩
問題係整個間野會唔會成本價賣俾你呀嘛
你都識講成本$15之後報俾個客就賣$60啦
咁樓主咪就係俾人報價$60果個囉
不過佢再賣返幾錢俾巴絲就冇人知啦

樓豬contact我講明每件只賺20蚊
然後你公司賣貴4倍喺到屌
知唔知醜
人哋設計（雖然柒）加埋搞行政野都係收20蚊
都差唔多做義工啦

多謝呢位巴打既支持

有機會再整先再contact你

我地幾個員工 唔洗出糧

咁樣叫design

假設$60 一件 扣成本 分五個人
$45 x 0.2 = $9
一個$9咋 我屌你老母

搵食死柒開啦，偷橋掠水，食屎啦仆街。

咁樓主設計同搞行政野又唔使出糧
前言不對後語，你好撚柒

邊個咁戇鳩著上身

咁都著上身真係指住黎笑

我做埋web 同 見客 design 都係$9
想問付出點樣少過樓主

有設計過

巴打你呢間真係良心企業
一件只賺9蚊係香港真係買少見少
都唔知你地間公司點樣交租
簡直係印一件蝕一件咁樣蝕住做
有機會印soc tee搵你印好冇

不如我講清楚，我哋幾個巴打見到大家喺噤講好想出到Tee，先決定一齊夾想賺小小(要屌就屌)同做比噤多位巴打

賺幾多？幾多都好都唔會好似你四倍噤多
加上我哋會分比原創，之前都講過印得愈少成本會愈高，睇到個post咁多負評都知唔會多人買，賺大錢？FF吓算啦

早前有個巴打原post講得啱，計埋行政、風險賣唔出，呢啲都係成本黎架，佢咁樣講：

「啲人咁介意俾人賺你咪自己開個ai 出黎畫張圖
搵間野直接幫你印囉
有啲公司一件都印架 貴啲咁解

你地又要齋俾錢有衫著
又唔想搞design唔想落手搵公司印
訂大貨金額好大人地要自己墊架
人地幫你做埋做埋咁多野又要take risk
少少錢都要俾返人喇下嘛
而家剩係創意先有成本，risk同admin唔係成本？
又唔係唔分帳賺曬成筆
得撚罪你咩」

你公司賺4倍仲屌我，我只可以講句，你係得嘅(但好好奇你點交租 )

想入手嘅巴打，我地幾個巴打夜一夜喺噤傾點設計，雖然設計完出黎唔靚，點做production
你哋就一句句「搵食行開啦」、「祝你買一件少一日命」，唔講以為殺左你地全家

但同時要多謝tg過我，出過聲支持嘅巴打！你哋嘅tg，每一句意見都幫到我哋好多
雖然搞得成，出到Tee機會好渺茫，但都想喺到講句 多謝！